認真工作嘅仇B真係特別吸引(心心眼)

袁文傑做咩留長頭髮

【鳴玥月餅認購訂單已經準備好啦】

短短數日已經收左幾百張訂單，所以處理需時，感謝各位的耐心等候，亦都證明到黃色經濟圈嘅威力係幾強大！而阿欣今日已經親自為所有月餅訂單完成訂購確認通知😆

有個別訂單的電話同聯絡方法有錯漏，所以我搵唔到認購者確認訂單。而如果今日仲未收到whatsapp確認信息的朋友，請inbox 本專頁或者whatsapp 54324647 進行確認，而所有認購亦都需要喺31號之前完成付款，否則將會被取消訂單。

#但大家仍然可以繼續落訂
#31 號前我都會keep 住更新訂單

想食仇B 個八月十五

男人黎？

勁重p

你

呢張靚啲

想從後攬住佢 問佢做咩做得咁辛苦

對腳好正

邊個係2jo

我同佢個仔